[ 保 护 警 察］7点深水埗见！ 认同请推！

轉自香討及微信：

//看了警察记者会，原来深水埗数十元就可买到大杀伤力的枪！ ！

爱国爱港的同志，今天晚上，一起去深水埗把这些枪全给我买起来！ ！ 买个片甲不留，让那些废青再也买不到枪，保护警察！

七点，买光所有枪，我是护警手！ //

未fact check, 不過愛國愛港嘅我點都要去咗先

撐警

保 护 警 察

檔主表示
喂打手，等我收晒錢先分錢俾你

今日去觀星

已分享 請接贊

為你點讚！

我是护警手

樓主牛逼

牛b死！

亲 咱们先去鸭寮街买那些高科技雷射枪回国家去研究 然后再去西九龙中心吃饭吧

我想有了那些雷射枪后 咱们国家可以打败那个嚣张横蛮的美帝

亲 牛b!

亲

牛b!

同志們 這邊

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

點解世上咁多智障

一齊入黎照撚死班狗

巧威威...大陸哩...

支那阿姐口中廢亲

666